垃圾Secret亂用廢青Terms引罵戰

你以為自己管理個垃圾Page
好撚巴之閉咩？
廢青

推撚死你條垃圾

個傻仔一定通識fail啦
19DSE自修生都有份唔洗錢呀矇撚

之後喊哂口咁求我地呢啲廢青比個3佢地
00後：我要入U啊

屌佢地正宗識少少扮代表
衝出黎柒

on9 我擔心佢dse成績

1 1 1 1 1
唔洗擔心佢

上左岸 搵到份好工再屌我廢青啦

極度懷疑名校admin串通波叔想玩鳩班00後😂😂😂

好撚大汁陰謀

名校admin在下一盤很大的棋😂😂

留名等睇比班中學雞反返轉頭